幫屋企廢老用facebook洗腦

諗住幫屋企廢老like 某d facebook page
等佢地日日都睇到中立既資訊
巴打有冇好建議like 邊個page好
新聞黎講係咪cable like得過

邊D係中立資訊?

Block晒hkg報 講人講地 呢d 垃圾page先最緊要

Like Page個量要留意
小心班廢老睇得多會話咩我唔識政治
facebook好政治化
跟手就轉去睇微信朋友圈